<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
    <string-array name = "goal0">
        <item>Вы - белые ручки, у вас пылесософобия и вы вообще привыкли к творческому беспорядку. Но однажды вы понимаете, что бомжи живут лучше и у них аккуратнее в картонной коробке. И тут вас озаряет, что надо что-то делать. Но как?</item>
        <item>Если вы потеряли счёт времени и реальности, а капилярчики ваших глаз полопались,если в холодильнике мышь повесилась, а дом покрыт слоем пыли. Поздравляем, у вас интернет-зависимость. Ловите наш спасательный круг пока ещё дышите.</item>
        <item>Перестать сидеть в Интернете очень просто, когда его нет. Позвоните своему провайдеру и попросите отключить Интернет на неделю. Не спорим, что первое время вас будет ломать, словно наркомана во время пике розовых слоников. Через пару дней эти ощущения улетучаться, а появившись в Сети через неделю, вы будете меньше гореть желанием прожигать часы в виртуальной реальности.</item>
        <item>Проведите простой эксперимент. Не появляйтесь в виртуальном пространстве дней пять. Заметили изменения? Уверяем, что не заметите и через год, и через два. Интернет это словно постоянно повторяющийся один и тот же фильм, а вы же не смотрите постоянно только один фильм словно маньяк. Скучно как на Луне.</item>
        <item>Поставьте на весы реальный и виртуальный миры. Какую сторону они взяли? Такая и будет вашей. Впрочем, это всегда поддается корректировке с вашей стороны.</item>
    </string-array>

    <string-array name = "goal1">
        <item>Если в вашей квартире нет домового и повсюду бардак, обзаведитесь этим маленьким другом и помощником. Для этого намажьте порог входной двери мёдом. Говорят, домовые любят сладкое, и тараканы тоже. Даже если вы обзаведётесь вторыми, это будет поводом провести дезинфекцию, а заодно и убраться в квартире.</item>
        <item>Кормите чаще вашего домового. Оставляйте перед сном тарелку печенья и кувшин молока. Он лопнет от удовольствия, очистив вашу квартиру до блеска. Или оставьте угощение себе и приберите сами.</item>
        <item>День первый - приготовьте тряпку, пылесос и моющее средство. День второй - намочите тряпку и включите пылесос. День третий - можете вынести надоедливо гудящий пылесос на мусорку, если он ещё не сгорел и намочите высохшую тряпку, помахав ею немного по поверхностям. День четвёртый - спрячьте тряпку вместе с моющим средством в долгий ящик. День пятый - наслаждайтесь чистотой в вашем доме.</item>
        <item>Договоритесь с друзьями о том, чтобы те ходили к вам в гости без предупреждения. Внезаптный звонок в дверь, в то время, как у вас все вещи стоят на голове и дрыгают ногами, превратит вас в торпеду. Со скоростью человека, несущегося в туалетную кабинку, вы наконец-то приберётесь в своей медвежьей берлоге.</item>
        <item>Вдохновлённые будущим результатом вы мчитесь по квартире за тряпкой и шваброй. Хватаете веник с совком и готовитесь к старту. Всё остальное зависит только от вас. Главное - начать.</item>
    </string-array>

    <string-array name = "goal2">
        <item>Если вы никогда не готовили ничего сложнее сандвича и макарон на скорую руку, а кухня для вас является лишь местом  поглощения пищи, но вы непременно хотите удивить всех своими кулинарными шедеврами, которые придут на смену сгоревшим яйцам и пересоленному супу. Зарядитесь позитивом, съешьте сникерс и не тормозите в постижении мудрости кулинарного искусства.  А наши советы помогут вам сориентироваться в этом бесконечном море разнообразия.</item>
        <item>Воспринимайте кухню не как столовую, а как место вашей творческой реализации. Она должна обрести для вас такую же ценность, как мастерская для Микеланджело, как усилители голоса для Филипа Киркорова, как яйца для быка производителя.</item>
        <item>Найдите в себе силы пробежаться к ближайшей библиотеке и набрать груду кулинарных книг, в которых вы непременно подчеркнёте полезнейшие советы. Однако, относитесь к к большинству советам скептично. Подключите своего лучшего помощника – здравый смысл, ведь  гречка, варившаяся 6 часов подряд не только сама превратиться в уголёк, но сможет превратить в груду угля, не только котелок, в котором она варилась, но так же и место вашего обитания.</item>
        <item>Погрузитесь, словно аквалангист в неизвестную пустоту океана, в бесконечные просторы интернета. Там вы сможете не только описание рецептов на любой вкус, но и обсуждения этих самых рецептов возмущёнными или довольными поварихами.</item>
        <item>Всё познаётся методом проб и ошибок. Кто не делает ошибок, тот не делает вообще ничего. Война с помощью, ножей, сковородок, кастрюль наградит вас чёрным поясом кулинарного искусства. Скушайте ещё один сникерс и смело  бегите на кухню в этот потрясающий мир гурманов.</item>
    </string-array>

    <string-array name = "goal3">
        <item>Вам одиноко в своей квартире? Хотите, чтобы кто-то разбавил вашу повседневную жизнь  резкими криками при вашем пробуждении, перегрыз провода от вашего компьютера, украсил вашу одежду комками шерсти, разбил ваш любимый вазон? Значит, вы решились завести животное. Перед вами стоит выбор, кого же выбрать? Сегодня мы рассмотрим самые основные виды братьев наших меньших и дадим советы по их содержанию.</item>
        <item>Берите уже подращённого щенка с прививками, приученного к поводку и уличным прогулкам. В противном случае, вам не избежать мин на вашем обожаемом ковре и настойчивых требований среди ночи немедленно встать и убрать неподобство.</item>
        <item>Если собака грызёт всё в квартире, что попадается на пути её неутомляемой челюсти, немедленно купите ей игрушку и не пожалейте, отдайте косточку из вашей тарелки.</item>
        <item>В зависимости от размеров животного соорудите вашему четвероногому другу спальное место. Иначе ваша кровать вскоре окажется его кроватью, особенно, если ваш питомец сенбернар.</item>
        <item>Какое бы животное вы не выбрали, помните, что прежде всего вы несёте за него ответственность. Шкодливый, упрямый, невыносимый, но всё же такой любимый лохматый, пернатый или ползучий друг будет вашим самым надёжным плечом в моменты слабости и апатии. Хотя, о чём это мы. С этими друзьями вы никогда не будете скучать, а главное они всегда найдут вам работу. Ни минуты не расслабляйтесь.</item>
    </string-array>

    <string-array name = "goal4">
        <item>В нашей жизни важно не только уметь качественно выполнять свою работу, но ещё и отдыхать после этой самой работы. Не удивительно, что многие работоголики не умеют этого делать. Всегда создается грозовая туча, которая портит всю малину и палит вас по пяткам своими молниями.</item>
        <item>Ленитесь. Как можно больше и дольше. Где много лени, там много отдыха. Ленитесь и отдыхайте, как ленивый трутень за пазухой у пчелы-матери.</item>
        <item>Находите в любой ситуации что-то хорошее. Помните, даже в куче говна можно найти золотую брошь. Без позитивного взгляда на мир вы не сможете полноценно отдыхать.</item>
        <item>Сливайте тонны негатива в ваш собственный резервуар нечистот. При наполнении, герметично запечатайте и запускайте в космос. Для отдыха он будет помехой. Не забывайте ставить новую емкость вместо старой.</item>
        <item>Учитесь отдыхать, товарищи! Как говориться, без хорошего отдыха и жизнь не жизнь. А научитесь отдыхать, открывайте школу для таких же бездарей отдыха и прокачивайте их до высокого лэвэла.</item>
    </string-array>

    <string-array name = "goal5">
        <item>Вы решились отдохнуть с приключенчески и оригинально. Зимбабве идеальный выбор. Ведь не каждый решиться поехать туда. Это вам не заезженная Турция или Египет. Это Зимбабве! Даже не каждый встречный скажет что это за страна такая и где она находиться. А если и знает, то вряд ли расскажет о ней много. А вам так нетерпиться разведать эту территорию и поделиться этим опытом со всем миром. Отправляйтесь в авиакассу, покупайте билет и пакуйте чемоданы. Вас ждёт незабываемое приключение!</item>
        <item>Перед поездкой убедитесь, что вы не одни. Линкольн, Джексон, Ваштнгтон, Франклин. Пересчитайте всех, чтобы никто не исчез. В Зимбабве национальная валюта - доллар.</item>
        <item>Дзззз…. Не бойтесь, это всего лишь малярийный комар.</item>
        <item>Приготовьте около полтинника для оплаты прохода на границу Зимбабве или попытайтесь вторгнуться окольными путями.</item>
        <item>Возможно, все будут переспрашивать вас по возвращению из поездки, где вы, собственно говоря, были. А вы с ослепительной улыбкой, словно у местного африканского аборигена, будете отвечать"Зимбабве". После вашего опыта, будьте уверены, все ваши знакомые махнут отдыхать в эту интересную горячую страну.</item>
    </string-array>

    <string-array name = "goal6">
        <item>Эту цель надо поискать в почте!</item>
        <item>Эту цель надо поискать в почте!</item>
        <item>Эту цель надо поискать в почте!</item>
        <item>Эту цель надо поискать в почте!</item>
        <item>Эту цель надо поискать в почте!</item>
    </string-array>

    <string-array name = "goal7">
        <item>Ах, любовь-морковь! Сколько песен спето и водки выпито из-за неё. Однако, спустя некоторое время вы можете понять, что морковка испортилось и что вообще, вам надоело есть одну морковку. Поэтому, ваш мозг начинает генерировать идеи о том, как покинуть вашу морковку. Пусть кто-то другой кушает её.</item>
        <item>Когда вам раздаётся звонок от вашей любимой, с которой вы намерены растаться, попросите подругу ответить. На вопрос вашей девушки, где вы, пусть ответит, что любимый в душе. Больше вам не позвонят, будьте уверены.</item>
        <item>Постоянно в присутствии девушки пускайте газы. Пусть дышит ароматом вашей души. Для результативности питайтесь горохом с капустой.</item>
        <item>Флиртуйте со всеми девушками подряд и хватайте их за сиськи. Даже если вы получите по мозгам, будьте уверены, долго ваша девушка так не выдержит. Немножко поднажмите и вы станете птицей свободного полёта, не важно, что с отбитым мозгом.</item>
        <item>Если вы уже решили как слезть с морковной диеты, принимайте поздравления, да не тяните резинку, она тоже не бесконечна. Переходите на разнообразие продуктов и скажите вашей экс-спутнице короткое "Гудбай".</item>
    </string-array>

    <string-array name = "goal8">
        <item>Бросить курить дело не из лёгких. Нырнув глубже в изучение причин и последствий этой пагубной привычки, вы обнаружите, что причины глупы, а последствия тотальны. Человечество придумало миллион вариантов как можно угробить своё здоровье и миллиард путей как выбраться из этой трясины. Выбирайте любой из них.</item>
        <item>Нарисуйте плакат с сигаретой и надписью "курить". Пройдитесь с ним к ближайшей мусорке и запустите его туда. Вы бросили курить. Смотрите внимательно, чтобы не нарваться с плакатом на яростных последователей здорового образа жизни.</item>
        <item>Выбрасывайте каждую купленную пачку сигарет, так и не начав её. Пусть деньги летят на ветер,зато здоровье останется с вами. Раньше здоровье улетало вслед за деньгами.</item>
        <item>Представьте, как вас целует любимый(ая), а вы в это время расхаркались до посинения, как старый дряхлый дед. Вряд ли захотят вас целовать ещё. Сигареты убивают любовь.</item>
        <item>Ваша воля крепка и прочна как скала. Ваша невидимая броня сигаретонепробиваема. Ваши мысли чисты от сигаретного дыма. Вы больше не курите.</item>
    </string-array>

    <string-array name = "goal9">
        <item>Надо написать вступение и конец!</item>
        <item>Вот уж "замуж невтерпеж" - откуда это берется? Весна пора любви и криков мартовских котов, с которыми кричит женское естество. Может лет слегка под «..цать». Может гениальное женское «чтобы было». Но если Вы этого хотите – Вы это получите. Только действуйте!</item>
        <item>Как ни прискорбно это осознавать, но мерзкие, волосатые питекантропы нам все же нужны. Но не просто для красоты штампа в паспорте, и не только, что б что-нибудь лежало на диване. Нужен друг, любовник и партнер. Поэтому не бросаемся на все, что попало!</item>
        <item>Жених есть – хорошо, нет – надо искать. Охотится лучше в местах, где потенциальная жертва Вашей всеобъемлющей любви будет ощущать себя спокойно и не будет чувствовать опасности быть окольцованным. Это места их массового скопления – работа, гараж, игровой зал, и даже стрип-бар, только без приватных танцев в первый же вечер. Оставим это на потом. Начнем сезон охоты!</item>
        <item>Надо написать вступение и конец!</item>
    </string-array>

    <string-array name = "goal10">
        <item>Вы всегда с завистью смотрели на грациозно двигающиеся пары в ритм музыке и просто отдельных личностей, которые, как вам казалось, обладают врождённым чувством ритма и каждое движение, которым даётся без особого труда. Хватит ныть и уверять себя в том, что вы массивный неловкий медведь или слониха. Танец это прежде всего душа. Откройте душу, откройте для себя танец.</item>
        <item>Возьмите ноги, поставьте на пол, распрямитесь, улыбнитесь, включите весёлый мотивчик и танцуйте. Пусть даже в первый раз вы будете выглядеть медведем в пуантах. Вы всё-равно уже что-то да танцуете.</item>
        <item>Чтобы обрести прекрасную пластику танца, стоит взять урок у вашего кота. Однако, только он может днями пожирать сосиски и спать на подушке, демонстрируя при этом прекрасную растяжку и пластику. Вам же придётся попотеть, чтобы стать хоть чуточку похожим на этот лохматый комок жировых отложений.</item>
        <item>Если вы обладаете грацией коровы, но, танцуя, хотите походить на утончённую лань, оденьте футболку с изображением лани. Это придаст вам уверенности в себе и вы быстрее войдёте в образ.</item>
        <item>Чего только человечество не придумало дабы освоить и обучить,современным и не очень, видам танца. Вы можете выбрать для себя любой. Не тяните кота за яйца, коту больно, а время не ждёт. Чем раньше вы начнёте, тем быстрее станцуете "па".</item>
    </string-array>

    <string-array name = "goal11">
        <item>Возможно, вы часто слышите такие речи "Не стреляй в воробьев из рогатки, карму испортишь", а на вопрос, что такое "карма" никто не может дать вразумительного ответа. Так вы и ходите по миру боясь испортить сами не зная что. Не бойтесь! Улучшайтесь сами и, так называемая, карма тоже улучшится.</item>
        <item>Перестаньте наступать на одни и те же грабли, наставляя всё больше шишек на свой и без того опухщий лоб. Обходите грабли под именами злость, обида, лицемерие и т.д. для того, чтобы подлечить свою побитую карму.</item>
        <item>Прекратите давать советы другим, делая всё наоборот тому, что вы вещаете. Воспользуйтесь своими советами сами вместо того, чтобы напрягать речевой аппарат . Пусть ваш язык отдохнёт. Плюс вашему языку за молчание,плюс вашей карме за свершение полезных дел.</item>
        <item>Уважайте выбор других, не забывая и о своём праве выбора. Вам не нужны дополнительные гири на вашу карму, даже если вы пытались наставить на путь истинный из лучших побуждений. Каждый отвечает за свой огород.</item>
        <item>Даже если вы до сих пор сомневаетесь в существовании загадочной кармы, всё-равно постарайтесь сделать свою жизнь как можно позитивнее. Однако, в первую очередь нужно навести порядок в шкафах и полочках в своей голове и выбросить залипшие паутиной и покрывшиеся пылью, скелеты.</item>
    </string-array>

    <string-array name = "goal12">
        <item>Жизнь без юмора очень скучна и однообразна. Обладая врожденным чувство юмора, всегда можно придумать как поднять настроение себе и окружающим. Шутите везде, подкалывайте и разыгрывайте друзей. Будьте гороховым шутом не только на первое апреля. Превратите жизнь в вечный праздник!</item>
        <item>Напеките печенья. Вместо сладкой начинки добавьте термоядерной горчицы и злостного часнока. Пусть станут огнедышащими драконами.</item>
        <item>Подбросьте в почтовый ящик друга письмо о том, что умер его дальний родственник, имени которого он не знает, и оставил ему несколько миллионов долларов. Для этого стоит отправиться лишь на Ямайку по такому-то адрессу. Помашите вашему другу платочком, когда его самолёт взлетит и утрите слезу счастья.</item>
        <item>Нарисуйте смешную рожицу на капоте новой машины вашего друга. Очень хорошо, если он оценит ваш художественный талант. Ну а если нет, не сознавайтесь, что это сделали вы.</item>
        <item>Разыгрывая кого-то, соблюдайте главный принцип - не перегните палку и не сломайте её. В противном случае, вы можете сломать кучу палок и наломать дров, испортив отношения со всеми. Если шутите, шутите правильно, а если переборщили, не признавайтесь, что это вы. Берегите отношения и дружбу!</item>
    </string-array>
</resources>